{
    "file": "wire\/modules\/AdminTheme\/AdminThemeUikit\/config.php",
    "textdomain": "wire--modules--admintheme--adminthemeuikit--config-php",
    "translations": {
        "de71102a6c8bba23cf43b10e6dc86adc": {
            "text": "(EMPFOHLEN)"
        },
        "ff498dcc16878847ee1d01c38a0138f3": {
            "text": "(EXPERIMENTELL)"
        },
        "3c8286b98b6dfd2248df2a3d70cb8fc4": {
            "text": "(links)"
        },
        "45c75f330de92569cb24cebab40a20fc": {
            "text": "(rechts)"
        },
        "21924d98c4f369c97991af1760e5fc64": {
            "text": "Traditionell mit Top-Navigation"
        },
        "6059a6e9b311f4cb4afd60c154f0bef5": {
            "text": "Prim\u00e4re CSS Datei"
        },
        "990a068cf660ce4eaf87777c43d07057": {
            "text": "Logo-Bilddatei"
        },
        "35c45261e46b5a1400aef3ecbf237879": {
            "text": "Datei sollte PNG, GIF, JPG oder SVG sein, auf transparentem Hintergrund und mindestens 100px in beiden Dimensionen."
        },
        "ed9bcb3b4e6221f67a2543f66109248a": {
            "text": "Wenn leer, wird die Standarddatei verwendet."
        },
        "a825c84dec047bf77ef218348c6496ed": {
            "text": "Geben Sie den Pfad relativ zur Startseite-URL ein."
        },
        "77c0933cca4f9492cb03f4a2d091901e": {
            "text": "Seitenbaumnavigation in der Seitenleiste"
        },
        "cdf0447c0bfca1430af1916d3695665e": {
            "text": "Sidebar-Navigation (links) + Seitenbaum-Navigation (rechts)"
        },
        "cd49cb29b2424eb2cfa6526153e12f3f": {
            "text": "*Seitenleistenlayouts sind nicht mit dem SystemNotifications-Modul kompatibel und k\u00f6nnen Probleme mit anderen Modulen haben."
        },
        "fd57cabd74aeddd5a95d662e680dd5ef": {
            "text": "Wir empfehlen, dies nicht zu \u00e4ndern, es sei denn, Sie sind ein Admin-Designentwickler."
        },
        "21909eb7e7cbb04d9c804458848a7af3": {
            "text": "Diese Einstellungen betreffen alle Formularfelder im Admin."
        },
        "f695996235a3c704a6780cf5515b6fdb": {
            "text": "Jede dieser Einstellungen (und andere) kann auch individuell f\u00fcr ein bestimmtes Feld angegeben werden."
        },
        "0b28aca953c7100643fcacab33dbf502": {
            "text": "Wenn Sie hier eine Einstellung festlegen, werden die einzelnen Feldeinstellungen \u00fcberschrieben."
        },
        "15367a85a0239326ebf3b0294edd61ce": {
            "text": "Siehe: Einstellungen > Felder > [beliebiges Feld] > Eingabe (Tab) > Admintheme Einstellungen"
        },
        "6dcf297b0d223e7a27081a7c4bd6497f": {
            "text": "Eingabetypen, die keinen Rahmen haben sollen"
        },
        "141c494a39b11098554fc3d327578895": {
            "text": "Diese Einstellung gilt f\u00fcr alle ausgew\u00e4hlten Typen, wenn sie mit 100% Breite verwendet werden."
        },
        "99be59c66e12e86aefeced8b65c1effc": {
            "text": "Eingabetypen, die den \"Karten\" Stil verwenden sollen"
        },
        "949bcbdc5822582126d426c6f82f4fa4": {
            "text": "Dieses Feld ist ein Beispiel f\u00fcr den Kartenstil."
        },
        "cf83a7d29c286d14e29a97334e9279a5": {
            "text": "Trifft nicht auf Typen zu, die so ausgew\u00e4hlt sind, dass sie keinen Rahmen haben."
        },
        "0d638e3ac46bc8f0cf58d60281ff4ebc": {
            "text": "Als Beispiel verwenden die Felder in diesem Fieldset diese Option."
        },
        "627a242af272f5913c8af08cff4cadf9": {
            "text": "ALLE Eingabetypen vertikal versetzen?"
        },
        "0222ce0d1bbe27a8e1cd12c3c7f4814c": {
            "text": "Wenn diese Option aktiviert ist, wird jedem Feld ein vertikaler Au\u00dfenabstand hinzugef\u00fcgt."
        },
        "1939d9deea3a9b379eca5948b1b3cfc6": {
            "text": "Dies kann in einigen F\u00e4llen zus\u00e4tzliche Klarheit schaffen, verbraucht jedoch mehr vertikalen Raum."
        },
        "96f31592de4b37ce5ff61db935fbfa81": {
            "text": "Admin-Root-Seitenliste"
        },
        "2fcf0b21fb2e5b0c2ed8774ca91bd3a0": {
            "text": "Off-Canvas-Navigation \u00f6ffnen"
        },
        "5580ceafc3f05d1b31e318f00e2d187c": {
            "text": "Benutzeravatar"
        },
        "f9a6b1bbc44e674712c33ec4363ca698": {
            "text": "Gravatar (externer Service, der Avatar aus E-Mails ermittelt)"
        },
        "33821a7c07464e5442de3b0aa1836854": {
            "text": "W\u00e4hlen Sie ein Bildfeld, einen Gravatar oder ein Symbol aus, das f\u00fcr den Benutzeravatar im Top angezeigt werden soll."
        },
        "52d59ff487072b976a4e83f890f18c4e": {
            "text": "Bildfeld: %s"
        },
        "8b5c3dc5e49d1be8ee1648a5bc454559": {
            "text": "Momentan sind keine Bildfelder im Template \"Benutzer\" vorhanden, daher werden nur Symbole und Gravatar angezeigt."
        },
        "2ff62c17135d9704b59a98881cffa793": {
            "text": "Symbol: %s"
        },
        "bb96132ad3ed6087cc9a11da0539a499": {
            "text": "Format der Benutzer-Navigationsbeschriftung"
        },
        "ef36780437bb9746cb9e4a684be3d0ae": {
            "text": "Diese Bezeichnung wird neben dem Benutzeravatarbild\/-symbol angezeigt."
        },
        "33f5c52210024a7906c33c262435d813": {
            "text": "Geben Sie Feld(er) und Format an, das f\u00fcr die Benutzerbezeichnung verwendet werden soll, oder Leerzeichen f\u00fcr keine Benutzerbezeichnung."
        },
        "e4e4bda20c3f3d73a0ab8a162324a5ef": {
            "text": "Verwenden Sie {Name} f\u00fcr Namen in Gro\u00dfbuchstaben, was die Standardeinstellung ist, oder verwenden Sie {name} f\u00fcr Kleinbuchstaben."
        },
        "94badcf29c95c51eb93549c399c1c91d": {
            "text": "Beispiele: \u201c{name}\u201d, \u201c{Name}\u201d, \u201c{title}\u201d, \u201c{first_name} {last_name}\u201d, \u201c{company.title}\u201d, usw."
        },
        "029ec5ac76207f4e7627a0e3ffbdb15b": {
            "text": "Maximale Layoutbreite"
        },
        "c0a71759159badff6c9c45f730402dd6": {
            "text": "Geben Sie die maximale Breite des Layouts (in Pixeln) oder 0 f\u00fcr kein Maximum an."
        },
        "08c95f3605e4e76b340174ba21b8462d": {
            "text": "Sie k\u00f6nnen [hier](%s) Bildfelder zu Ihrem Benutzer-Template hinzuf\u00fcgen."
        },
        "9ac50f55fe0eb306162cdde72aee40db": {
            "text": "Verwenden Sie beliebige Felder\/Eigenschaften aus Ihrem in {eckigen Klammern} eingeschlossenen [Benutzer-Template](%s)."
        },
        "1a79a4d60de6718e8e5b326e338ae533": {
            "text": "+"
        },
        "37243206806c555c2dbce190b1f49f37": {
            "text": "Benachrichtigungsstil"
        },
        "dff1a43f94a6ab1d04bef81420510e6c": {
            "text": "Gilt nicht, wenn das SystemNotifications-Modul installiert ist."
        },
        "afae44a9309db56726837157afdd1a2a": {
            "text": "Gruppieren nach Typ mit Steuerelement zum Erweitern\/Reduzieren"
        },
        "9d2e228039bb6eef2e6cbaff5c904b56": {
            "text": "Zeige immer alles"
        },
        "9b6545e4cea9b4ad4979d41bb9170e2b": {
            "text": "Erweitert"
        },
        "0a52730597fb4ffa01fc117d9e71e3a9": {
            "text": "Beispiel"
        },
        "38cb04b53f3f1cf755ff1bbd9cc88cd1": {
            "text": "Mastkopf + Navigation"
        },
        "9bc773c48947ebcedc8c2e0a4cfe8f8f": {
            "text": "Logo-Klick-Aktion"
        },
        "fd248b03e2d006b305f4a7896defe9cc": {
            "text": "Layout + Schnittstelle"
        },
        "d4d0ee9985bf14169e809b164524b0b0": {
            "text": "Layout-Typ"
        },
        "ed81bfff2c494916fd8a4f7f0526e14c": {
            "text": "Spaltenbreiten des Eingabefeldes"
        },
        "775d588dfe892290c0bfa5e56590577f": {
            "text": "Uikit uk-width Klassen (bis zu 6 Spalten)"
        },
        "3ae2bf644696505c219965a72b7cbb70": {
            "text": "Prozentuale Breiten (zus\u00e4tzliche Flexibilit\u00e4t)"
        },
        "d4b002181224e7985e75a3913eb4ac2d": {
            "text": "Gilt nur f\u00fcr das traditionelle Layout."
        },
        "683b41edb2bd91ba816cdbe8b67abed4": {
            "text": "Formulare + Eingabefelder"
        },
        "16b7c3d9f12cdd91bac81d618a62f357": {
            "text": "Eingabefeld Beispiel"
        },
        "8863450d1e8ee628cf02531395c1fb14": {
            "text": "Gr\u00f6\u00dfenbeispiele ausw\u00e4hlen"
        },
        "cb4144ba5a55530ecbf14a45c4d0349d": {
            "text": "Standardgr\u00f6\u00dfe f\u00fcr Eingabefelder"
        },
        "190d86032ba8b2f2522f36d983700c72": {
            "text": "Dies wirkt sich auf das Aussehen vieler Text-, Textbereichs- und Auswahlfelder aus."
        },
        "3be905d0e0e23fa3e645f3d70e7d28d3": {
            "text": "Nicht alle Eingabefelder unterst\u00fctzen die Optionen \"klein\" oder \"gro\u00df\"."
        },
        "2660064e68655415da2628c2ae2f7592": {
            "text": "Klein"
        },
        "831dfeb03973957261415d12c1509f11": {
            "text": "Mittel (Standard\/Empfehlung)"
        },
        "3a69b34ce86dacb205936a8094f6c743": {
            "text": "Gro\u00df"
        },
        "dcf96c65e2763ec9e77c895af9d25cbe": {
            "text": "Eingabetypen, die mit einem zus\u00e4tzlichen oberen\/unteren Rand versetzt werden sollen."
        },
        "06b9281e396db002010bde1de57262eb": {
            "text": "Automatisch"
        },
        "6adf97f83acf6453d4a6a4b1070f3754": {
            "text": "Keine"
        },
        "b2dd4aca1dc11bb2c4efcbd9ab347789": {
            "text": "Einstellungen des Admin-Themes"
        },
        "838ee308c6474d98feac3ebbff4c08a8": {
            "text": "Diese Einstellungen beeinflussen die Darstellung dieses Feldes bei Verwendung mit dem Uikit-Administrationstheme."
        },
        "2a94ec4e40704b025161d175bc18fe53": {
            "text": "Bei Auswahl der Option \"Auto\" werden die Einstellungen zur Laufzeit festgelegt."
        },
        "54e4e4fb8f8494b61dc7407161cff620": {
            "text": "Die Einstellung \"Margin\" gilt nur f\u00fcr Felder mit 100%iger Breite."
        },
        "741b3715dff40fc66d023ffe7d2ec932": {
            "text": "Die Option \"Automatisch\" ist die empfohlene Voreinstellung."
        },
        "4c7c5ab57475a86d54c99e99e8cbb5e7": {
            "text": "Extraklein"
        },
        "87f8a6ab85c9ced3702b4ea641ad4bb5": {
            "text": "Mittel"
        },
        "5b176800a4fa5f818733bbc47bf50c58": {
            "text": "Eingabefeld Gr\u00f6\u00dfe"
        },
        "81508f718ba3c39f2614a6384da3d565": {
            "text": "Eingabefeld Breite"
        },
        "db3e3f51c9107e26c9bccf9a188ce2ed": {
            "text": "F\u00fcllen"
        },
        "98369609669478919c74c916440e9978": {
            "text": "Rand"
        },
        "070554647306343cbea29ebfdd278ba8": {
            "text": "Rahmen"
        },
        "cb5feb1b7314637725a2e73bdc9f7295": {
            "text": "Farbe"
        },
        "2bd5addcf7653a473e310fc64bcbac60": {
            "text": "Minimierung des Stylings von Formularsteuerelementen"
        },
        "c0bfe90a485c1e5db5e8fd63193fe65f": {
            "text": "Dieses Feld zeigt lediglich die von Ihnen oben gew\u00e4hlten Einstellungen an."
        },
        "127278ab533d9fcec53fa6c0947df913": {
            "text": "Ein weiteres Feld"
        },
        "661262f88b0f998e147baacf8778d340": {
            "text": "\u00d6ffnen Sie das Feld \"%s\" oben f\u00fcr ein Live-Beispiel der Spaltenbreite."
        },
        "7ce481195c78d64795db8cf62a6df04d": {
            "text": "Umriss"
        },
        "0afa7ae71fac97af574e05f44f2296c5": {
            "text": "Karte"
        },
        "eed661e12b91dcdc202ea5682df87a83": {
            "text": "Prim\u00e4r"
        },
        "702f41f09f0670ea93e1bb7121a835eb": {
            "text": "Sekund\u00e4r"
        },
        "d819318a32ee146ed8fec4feb03aab02": {
            "text": "Hervorhebung"
        },
        "42d6b04b169e71af86e5bff6ca177f11": {
            "text": "Warnung"
        },
        "5a9e33ceafdb38535a8dcee28ff0cd68": {
            "text": "Gefahr"
        },
        "5d6497b7aaafbba82795cd9626c2f508": {
            "text": "W\u00e4hlen Sie Option B, wenn Sie Probleme haben, die beabsichtigten Spaltenbreiten der Eingabefelder zu erreichen."
        },
        "8101df5a8d382ef957a02876d08a6f0f": {
            "text": "="
        },
        "03bc7984b022876df391184e362104c2": {
            "text": "Wenn Sie SVG verwenden, k\u00f6nnen Sie optional \"?uk-svg\" an die URL anh\u00e4ngen, damit das Attribut uk-svg hinzugef\u00fcgt wird."
        },
        "28fb66ed224d7a166862203d74cacb8b": {
            "text": "Die meisten erweiterten Einstellungen sind \u00fcber das Array \"$config->AdminThemeUikit settings\" verf\u00fcgbar."
        },
        "c03e0af8dbd18d53753b92b02753e865": {
            "text": "Sie finden sie in \/wire\/config.php. Kopieren Sie sie in Ihre Datei \/site\/config.php, um sie zu \u00e4ndern."
        },
        "59a3041f943c85af8edcf623308809e0": {
            "text": "Achtung: Dies \u00fcberschreibt die benutzerdefinierten Einstellungen von $config->AdminThemeUikit, den Basisstil und die benutzerdefinierten Stile."
        },
        "d63e134e027a638f911ac2e099758c3e": {
            "text": "Umschaltverhalten des Inputfield Labels"
        },
        "be91d7f8b5e6fd1f0c5cdca8d18a04b5": {
            "text": "Eingabefeldelemente in ProcessWire k\u00f6nnen einen offenen oder geschlossenen Zustand haben."
        },
        "0dcb71ef852b35149ab9c3445b480953": {
            "text": "Diese Einstellung bestimmt, was passiert, wenn ein Benutzer auf eine beliebige Eingabefeldbeschriftung (label) klickt, die als Kopfzeile \u00fcber der Eingabe erscheint."
        },
        "7675e95bb6ab79a2b07bc1d32530e20d": {
            "text": "Die Option \"Standard\" bewirkt, dass ein Klick auf eine Beschriftung (label) in einem ge\u00f6ffneten Eingabefeld das Eingabeelement fokussiert, ein Standard-HTML-Formularverhalten."
        },
        "08f2a1074dae6032681157b928a93dac": {
            "text": "W\u00e4hrend ein Klick auf eine geschlossene Eingabefeldbeschriftung (label) das Eingabefeld \u00f6ffnet und dann fokussiert (und bei erneutem Klick wieder schlie\u00dft)."
        },
        "b18ca92e72ab16203ccf67e4cfffb1c0": {
            "text": "Die Option \"Konsistent\" bewirkt, dass sich die Beschriftung des Eingabefelds immer konsistent als Umschalter zum \u00d6ffnen\/Schlie\u00dfen verh\u00e4lt, unabh\u00e4ngig davon, in welchem Zustand sich das Eingabefeld befindet."
        },
        "c5fb3c81ba85771e0f107fc5a57efc62": {
            "text": "Unabh\u00e4ngig davon, welche Einstellung Sie w\u00e4hlen, schaltet das Umschaltsymbol oben rechts in jedem Eingabefeld immer den Zustand \"offen\/geschlossen\" um."
        },
        "eb6d8ae6f20283755b339c0dc273988b": {
            "text": "="
        },
        "30a61870b0726430151d669fd3459ac1": {
            "text": "Konsistent"
        }
    }
}