{"file":"wire\/modules\/Process\/ProcessPageEditImageSelect\/ProcessPageEditImageSelect.module","textdomain":"wire--modules--process--processpageeditimageselect--processpageeditimageselect-module","translations":{"5d13ae1a65403891ac0fe044f3acc865":{"text":"Auf dieser Seite existieren keine Bild-Felder. W\u00e4hlen Sie eine andere Seite, um Bilder von dieser zu nutzen."},"64a201e91bd521f5640318d844920b31":{"text":"Auf dieser Seite gibt es derzeit (noch) keine Bilder. Schlie\u00dfen Sie dieses Fenster und laden Sie Bilder hoch oder w\u00e4hlen Sie Bilder von einer anderen Seite."},"83ea3ed3245ed2ce30aabecdc6b4d354":{"text":"Bilder auf der Seite:"},"48448404ecc9e95975b334dbe421c0bd":{"text":"Falls Sie Bilder von einer anderen Seite nutzen m\u00f6chten, w\u00e4hlen Sie unten die entsprechende Seite."},"48ccf48dcf2218a413ce473262f21a0c":{"text":"Breite:"},"e933dc24fb245d863a43b4fefe9b45f5":{"text":"H\u00f6he:"},"9178792605ed21e1641c9b2a2e16a721":{"text":"Sie k\u00f6nnen auch die Ecke rechts unten benutzen, um die Bildgr\u00f6\u00dfe zu \u00e4ndern."},"e853a6aca1b442d161c2642e88346bf9":{"text":"Keine Positionierung"},"811398cb1e49b4f45851cc25fcc6501f":{"text":"Links positionieren"},"ad68675da1db2fb44a8d1cabcbbbb65e":{"text":"Rechts positionieren"},"e36098607b9dd3b6d7107a449b6a25bd":{"text":"Mittig positionieren"},"d7e02762cdb4621a77388689b2ee53c0":{"text":"Link zu einer gr\u00f6\u00dferen Version?"},"63c7dee42e04e2757472031aa7164d81":{"text":"\u00dcberspringe die Breiten- und H\u00f6henangaben f\u00fcr die Bilder?"},"5a8f9d5840811602e6806392ffef0523":{"text":"Das Modul f\u00fcgt standardm\u00e4\u00dfig Breiten- und H\u00f6henattribute zu den img-Tags hinzu. Wenn Sie Responsive Images nutzen, sollten Sie das Verhalten deaktivieren. Aktivieren Sie diese Box, um die Einstellung zu deaktivieren."},"9909fb0aacb4a219f4b3cb8f57f63a87":{"text":"class um Bilder links auszurichten"},"5e37ad68682589a77a924cdffb018f23":{"text":"class um Bilder rechts auszurichten"},"9d2836f3ff372cd7964b90d118710202":{"text":"class um Bilder mittig auszurichten"}}}